---
layout: "comment"
hidden: true
title: "9349"
date: "2009-05-25T18:15:02"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Das ist irgendwie ganz an mir vorbeigekommen, gefällt mir aber gut. Alle Details werden mir aber nicht klar - fehlt da nur die Verkabelung und Verschlauchung oder noch mehr?

Gruß,
Stefan